老母成日捽碟，有啲想幫佢捽埋一份

老母佢日日至少捽一次，捽到佢手都攰埋，搞到周圍都係水，見佢食完飯係咁捽咁辛苦，好想幫佢捽埋啲碗佢

估撚到你

仆街

on9/10

負皮，上一頁

可以考慮請個工人幫手

買洗碗碟機

噉你重開post唔去幫佢捽?

低汁咗少少

買部機幫佢捽得唔得

買洗碗機啦 仆街仔

問咗連登仔意見先

買呢部

呢個世界上有洗碗碟機

hello moto?

快幫佢捽

那有錢

機器始終信唔過

仆街仔，過嚟廚房幫手洗啦，仲喺房到出post

未入嚟之前已經估撚到你想點，但係最後都笑咗

可唔可以幫我捽

你想我幫你捽眼屎？

0/10

你似乎未ready攞翻個名

幫推

報得警，留返個官判

好低汁 2/10

屌你

code?

仆街仔黎得個講字

9

諗起都刺激

不孝子仲唔快啲幫老母捽

笑到肚痛

你老母最鍾意播邊首？

請個dj返黎捽

呢套咩code?

想幫你老母捽碟

咁似子華

佢個音樂都好正

GVG 907